【讚】壞車司機揮紅布

今朝七點半
沙壢公路出九龍
威爾斯後面
嗰度有個彎位又少車
不嬲都快嘅
點知彎位後面慢線有個阿叔企喺度揮紅布
佢身後壞車
我覺得真係要讚
因為高架天橋附近無位俾佢避
佢坐喺車內都危險
嗰個環境落車揮紅布係比較安全嘅做法

同埋今朝都好熱好曬

行入路邊先安全
連反光衣都冇 仲夠膽係後面打交通
到時遇到啲盲閪連命都冇 仲要畀網民話你抵死
仲有人讚

天橋
右彎
佢左線
基本上已經企得最埋路邊
當場無更好嘅地方避
除非你話留喺車

企喺車後面，你得個血肉之驅一定最唔安全
有事上嚟你部車頂住你走唔切，你好易變三文治
留喺車入面至少有舊鐵包住你
都係嗰句，你唔係差人／隧道人員，冇必要搵自己條命博。

三角牌都放隻係車度

都唔放*